點睇2017年英超廢鋒御三家有兩個去到意甲返生

摩拉達10月最佳球員
盧卡庫（盧蛇）入球如麻
拿狗錫迪仲係英超懵盛盛

算唔算證明意甲水平低

羅馬拉高意甲Average

咪亂講﹐牙朗專登去意甲挑戰

去阿仙奴已經係懵盛盛

條旦柴英冠都踢唔掂啦
射個波都要用三秒

元祖廢鋒御三家係林拔 巴神 波連尼